\include{./TeX_files/config}

\begin{document}
	\thecoverpage
	\pagebreak

	\begin{abstract}
		A implementação realizada da estrutura Heap é baseada nos algoritmos do livro \textit{Projetos de Algoritmos: implementações em java e C++}.
	\end{abstract}

	\section{Resultados}
	O seguinte gráfico apresenta as informações obtidas referente ao número de comparações na ordenação pelo método \textit{HeapSort}, a partir de três estruturas \textit{heap} aos quais os elementos foram inseridos crescentemente, descendentemente e aleatoriamente.
	\\
	
		\begin{tikzpicture}
			\centering
			\begin{axis}[
				title={Número de comparações na busca do elemento n},
				axis lines = left,
				ylabel=nº de comparações, xlabel=nº de entradas,
				legend style={at={(1.25,0.4)},anchor=south},
			]
			\addplot[color=red, mark=*] 
			coordinates{
				(10000,279325910)
				(20000,1223388271)
				(30000,2951168352)
				(40000,5280398114)
				(50000,8519286459)
				(60000,12610169396)
				(70000,17399614331)
				(80000,22646688049)
				(90000,29028145661)
				(100000,36583077020)
			};
			\addlegendentry{crescente}
			\addplot[color=blue, mark=*]
			coordinates{
				(10000,272727385)
				(20000,1195967214)
				(30000,2826663605)
				(40000,5168624617)
				(50000,8338720455)
				(60000,12211471984)
				(70000,16923161253)
				(80000,22405488214)
				(90000,28691334607)
				(100000,35946801786)
			};
			\addlegendentry{decrescente}
			\addplot[color=green, mark=*]
			coordinates{
				(10000,287084500)
				(20000,1248108544)
				(30000,2948744501)
				(40000,5387351495)
				(50000,8634646393)
				(60000,12709575212)
				(70000,17621641431)
				(80000,23181778069)
				(90000,29598952183)
				(100000,37047218623)
			};
			\addlegendentry{aleatórios}
 			\end{axis}

		\end{tikzpicture}
		 \\
		 
	É possível experienciar, a partir do algoritmo implementado, a complexidade assintótica $O(log^{n})$ vista em sala de aula. É possível perceber também que para HeapSort não importa a ordem que os dados são inseridos.
\end{document}